一個係LKF開始 但最後都只能折返LKF的愛情故事

1. 用手機打會比較慢
2. 每日最少會出一篇文

呢個故事係講一個由咩都唔識既毒撚因爲同初戀女朋友分手，之後就踏上左LKF之路。不停用夜生活麻醉自己，希望可以忘記到初戀女朋友。直到有一日好幸運地比佢遇上到第二個佢一生人最愛既女仔，但好可惜因爲個男仔既拖泥帶水，令最後呢段關係都唔可以再發展落去，
時間線-》 真實世界既現在=個男仔重返LKF

1. 初戀
初戀就要講返幾年前 果陣時既我只係係中學未拍過拖既A0，咁岩facebook岩岩盛行，一個毒男就係facebook入邊搵一d係自己屋企附近讀書既女仔。
果時好單純只係想睇下女仔相，無諗過要做咩。係個個都好肯放相上fb 既年代，我好快就搵到係我屋企附近讀書既女仔。當然，第一時間就加佢好友睇佢既相啦，而當時既我都好清楚明白，人地未必會accept。所以，就只好將呢件事放低。
但係，到夜晚佢就accept 左我既申請。（事後問返原來我同佢同學係共同朋友）

呢個女仔眼大大，長頭髮，塊面都有baby fat,
唔肥都唔太瘦。其實，對於一個未拍過拖既男仔黎講，佢真係天使咁靚。
係夜晚...我終於鼓起勇氣message佢..
Hi.... 我係張志明，可以同你做朋友嗎？

我望住個mon 突然見到 輸入中...
我個心離一離 到底佢係想講咩 想屌我係狗公？
想問我係邊個？ 心裡有萬個問號...
佢終於覆左我

女： Who are u? 你識xxx?

志明： 我話唔識 我都係上網add的
可唔可以傾下計...

之後 我同佢上至天文下至地理都講一篇
有好多好多話題 但時間過得好快
好快就到左要訓教既時候

志明： 我同你識左唔耐 但我覺得好好傾不如我地交換電話...

係我不停咁哄之下 佢終於肯比佢電話我

女： 我電話係 xxxx xxxx 我係3台的

志明： 好的 我入你咩名好？但係我係人仔台...

K: 你叫我K啦 咁你呢？ 不過唔同台sd唔到架wo要收錢架

志明： 咁好啦... 訓啦 早抖👋🏻

K: Goodnite

呢個就係我同佢相識既經過...
都因為認識到佢 我之後既6年都被呢個女仔影響
問題其實唔係佢身上 只係我真係比佢影響到
也許係初戀 也許係我太愛佢
之後既女朋友 我宜家既Ex 都因為咁而分手

2. 媽！我得左啦 我有女朋友啦（明天先再打）

- [ ] 媽！我得左啦 我有女朋友啦
- [ ] 果日之後 我一放學就去7仔買左張3台卡之後
- [ ] 就發信息比佢
- [ ] 志明： hello K.. 我係志明 我出左張3台卡同你傾計

- [ ] K: 嗯 咁就唔會怕爆月費

- [ ] 志明： 今日星期五 不如我約你出黎食飯好唔好..

- [ ] K: 我同你都唔係咁熟其實

- [ ] 志明：唔怕啦 我地去xxx廣場 咁多人唔洗驚架wo
- [ ] 有咩事其實你都可以走

- [ ] K: 咁好啦 7點係XXX到等 但你想食咩

- [ ] 志明： 不如食法國野

- [ ] K: 法國野？

- [ ] 志明： delifrance😉

K: 好啦..

食完飯之後 我就送佢返屋企
係返屋企之前我地就坐左係公園到傾計
唔記得講左咩 好似係關於屋企
之後佢都爆喊

志明： 唔好喊啦 人地仲以為係我搞喊你
（連忙拎起紙巾比佢）
K: 嗚嗚.....嗚.. 索鼻聲...
唔知點解會係果個時候講呢d說話
志明： 放心 就算你屋企點都好我會照顧你...
之後我就伸左個頭去佢咀邊 錫左佢一啖
我仲記得好咸 有少少苦 因為我錫落去既
除左係佢咀巴仲有好多淚水
佢咀巴好軟 錫落去好舒服
到宜家為至 最好錫既女仔都係佢
之後 就好兒戲咁同左佢一齊
太易得到既都唔會珍惜
我少少事就叫分手
但慢慢我比佢感動左
分下合下 就過左四年
去過兩次旅行 有一次係同屋企人
佢都係個好好既女仔
屋企人都當左佢係新抱咁😞

我會想用3節講曬個初戀

3. 同初戀分手
對佢做過好多好差既事 直至今日都好內疚
佢都唔想原諒我

Lm